屋企人扮藍絲廢老，派循環再造口罩利是比啲黑警

屋企日日用幾個，就咁掉太唔環保

仲要拎走左啲鐵線，摸落去真心似

爽

暗黑兵法

不要說：推/我支持醫護罷工
試著說：我準備好同醫護一齊罷